自卑嘅你入一入黎

點解個個入u咁開心，得我自己一個成日唔開心想喊 人又識唔到，拖又拍唔到，書又讀得咁垃圾。

同人唔同命 我都好頹

請好好做一舊垃圾

我想做好命嗰個

唔想做。。。

我都想 奈何明月高掛 可惜與我無緣

嗚嗚嗚

有冇方法做好命嗰。。。

hi

The best is yet to come~

Hopefully

假如可以 我寧願維持現狀
信個天會安排係最適合你

我都係咁

其實一個人又有咩好怕喎

我驚個天係個大仆街

我怕

大家傾下

你煩緊咩呀？

冇fd ...

其實好多人都係咁
不過你剩係留意到開心班人咪覺得自己好差咁

利申：同你一樣，a0冇朋友，仲要炒咗科

我一開始都係無fd 成年自己一個食lunch
之後我係突登搵d 同我一樣都係成日自己一個坐，自己食lunch 嘅人 主動去r fd
之後就咁兩三個人一個圈子，我覺得相處得幾舒服，因為大家都是毒撚
唔好打算搵d 超級social 嘅人埋堆，你會受好多傷，情侶又係朋友都係，除非你將自己性格都變到咁social

我讀完master都係咁，已放棄

但係好似好多人好開心。。
加油呀你